【鼓勵篤灰】重推WeChat、Line、電郵等熱線

警方上月曾推出十條WhatsApp「反暴力報料熱線」，惟被母公司facebook刪除熱線，警方仍隨即停用。至今日（10月8日），警方再度推出「更新版」，新增一個非緊急熱線號碼+852 5333 3103，適用於WeChat 、 Line、 SMS，市民亦可以使用熱線電郵，讓市民向警方提交情報，協助預防及偵查罪案。資訊系統部高級警司陳志勇指出，市民十分渴望社會恢復應有秩序，警方在不同渠道收到市民要求有一個非緊急熱線以提供資料，故重推熱線，並指上述三平台為市民常用平台。至於WhatsApp因該公司不同意，故警方今次未有使用。

https://www.hk01.com/突發/383570/警方記者會-重推wechat-line-電郵等熱線-whatsapp拒警使用

bestgore

「香港警察反暴力報料熱線更新版」不聽任何來電

根據警察網頁，新熱線號碼適用於WeChat 、 Line、 SMS，市民亦可選擇新熱線電郵 hotline@police.gov.hk。網頁指，近日示威活動暴力不斷升級，警方在與不同社交媒體溝通及聆聽社會各界人士意見後，決定更新反暴力報料熱線。

推

藍屍準備好俾篤未

即係Line 同意了？

Line果個好似5係官方帳號，係個人帳號

入去wechat講下8964先

Wechat亂咁篤灰當唔當虛報嫁？